有冇人知道samsung vr 今代同上一次有咩唔同？

我依家用緊s8，原本想買最新果隻vr,但又見到佢第四代賣緊2百幾，所以想問下除左冇手制外，個分別係邊